［圍魏救趙］十八區立即開花

人在旺角 手足出嚟未？

手足呀 要快

攻政總好時機

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

推

你老味
沙田d手足唔撚做野

各區狗屋+狗宿